[BLINK] BLACKPINK討論區(93) 18 線女團終於有獎攞

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。
YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

拉
[BLINK] BLACKPINK討論區(93)原來唔去都拎到best female group架

留名

此post已完

Best Female Group